屌你老母民建聯成撚日打電話黎拉票

好撚煩
食食下飯又打黎
各位街坊BLA BLA BLA

咁勁打電話？

錄音黎 打我屋企煩到嘔

可以考慮報比記者喎
真係未聽過用電話宣傳
都唔知得唔得嘅

下次再打黎錄定音